FC撚同我入黎！！！

而家仲要問FC個班 全部唔好做香港人
走啦你地。

有相有片都要問FC

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

求真都有錯 盲撐就戇鳩啦

唔撚比fc